私了記得要打斷腳！！！！！！！

菠蘿蓋必踩

ACL

I repeat

ACL

撐

救人都可以瞄手腳關節位打 等佢哋冇力捉人打人

當然冇頭盔嘅狗打頭打頸都ok

Cruciate Ligament Injury

打爆春袋好似好啲

繼續講啦 講你地就叻
捉到咪又係圍下打兩巴
食屎啦香港人

私了唔好打頭

啱呀！推！

有時間的話 手都要呀

支持私了

學黑警咁拗手啦

邊有咁易
acl多數自己扭斷

真

ACL

菠蘿蓋呀

推

傻啦，一定係踢細佬啦
好難驗傷但可以痛到企都企唔到

攻右邊全關節同把臭口
拐杖用唔到字都要學過寫

up

大蛇般矛又中

關節位 快靚正

得你夠膽

唔好由關節成個人嘅重量大大力踩落去啊

爆丸

打跛腳唔使憂

推呢個

收 lin

挑斷手筋腳筋更好

係都achilles啦

踩喉嚨

春袋爆一粒，唔會死

岩